跪求一首歌既mv 取景係觀塘碼頭

唔記得歌詞，應該係呢幾年內

不過mv 最尾係觀塘碼頭既timelapse 來

TL mv?

dear jane ，哪裡只得我共你？
好奇。點解 突然想揾 依首 mv ？

牛頭角青年